點解的士陳可以做新秀冠軍?

英皇和無線電視合辦的新秀歌唱大賽由陳偉霆得到冠軍。本報收到不少投訴，認為賽果內定，因陳偉霆唱歌走音兼不夾拍子。監製林嘉穎指評分是計整體表現，不單只是計唱歌唱得好。早前樂壇貪污案，無線非戲劇分部助理總監何麗全和監製陳家倫被廉政公署拘捕，而英皇娛樂老闆楊受成及多位高層亦被拘捕，不過由英皇主辦、無線合辦的《全球華人新秀歌唱大賽》前晚照舊在將軍澳電視廣播城舉行，結果由陳偉霆奪得冠軍。

監製：計整體表現
截至昨日，本報收到多名觀眾電話和傳真投訴，覺得賽果有造馬之嫌，他們認為陳偉霆唱歌走音，而且清唱環節不夾拍子，明顯不及打入最後兩強的另一位參賽者楊俊賢。
監製林嘉穎昨日接受本報電話訪問時說：「今次比賽評分，唔單止計唱歌唱得好，係計整體表現，跳舞同音質都計埋，評判覺得楊俊賢個人風格唔夠強，太似張學友，而跳舞方面亦輸蝕，賽果係評判決定，我地冇特別偏袒任何一個參賽者。現場有會計師行人監察住分，邊個選到對我講都一樣，根本冇必要造馬。」
陳偉霆除了得到十萬元現金獎外，亦獲得英皇合約一份。陳偉霆接受訪問時說：「今晚我會同其他參賽者唱 K慶祝，就算加入樂壇，我都會繼續讀書。」
另外， Twins、容祖兒、謝霆鋒和葉蒨文前晚都有出席， Twins的蔡卓妍（阿 Sa）在台上叫了參賽者梁晴晴做梁晶晶，阿 Sa說：「我之前成日叫佢做晶晶，佢都有應我，我成日都蝦碌，可能太緊張啦！」

祖兒性感搞到皺皮
容祖兒則表示自己的演唱會海報非常性感，她說：「呢件衫好大犧牲，一郁動就會見到南北半球，所以我影相時黐好多膠紙，搞到甩晒皮，依家皺晒皮好似好老咁。」

結果證明英皇睇得好遠

邊個做一樣
大把錢捧邊個一樣姐

聽到的士陳咪嘴既首野狼disco，就發現佢既唱功完全冇進步過，台風依舊咁柒

內定

佢食到呀Sa

明明叫歌唱大賽
但冠軍係五音不全

聽人講佢參加呢個比賽之前已經簽左英皇

心涙滴化

有屆有個大陸仔高遠 唱得唔錯拎冠軍 但係外型唔得好似冇捧過

個樣唔差架喎
但唔知去咗邊

陸高遠

呢個真

搵到錢就已經係實力

當年參賽者 個個都唱情歌，k 歌
得佢一個肯跳唱 比佢突到圍